黨鐵一有人打交就封站

如果兩個手足內訌打交會點？
跟住又互相不追究
有狗又話自己都係藍絲撐警不過因為推撞上車嘈

2個手足 扮 打交

打鬥師

圍觀師

推

要有中年手足喎
30歲以下不論咩都會捉返去

搵D識capoeira 嘅,兩個踢黎踢去又打唔到對方

唔好，唔過勇武唔知你地真定假，

路過

咪撚on9 啦，啲甴曱狗拉人點撚樣走啊？
明明大大粒緊急停車制罷係月台唔撚用，係要諗埋啲on9野。

語氣重咗唔好意思，拉。